垃圾ive仔想再報degree

7至8年前讀完HD
諗緊讀多個degree留條後路有機會移民
脫鳩晒節而家有咩學校啱讀
thei係乜春黎

ou lor

The whale university of Hong Kong

ive仔難唔難收架

即係港大

香港一大外國人一定識

Thei 政府U

唔收我哩d旦散下話
自己有幾多料心知肚明
而家睇返ive d notes已經完全唔知up乜鳩

豬hai學院

佢寫既榮譽學士係咪即係degree ?
報移民好似日本專材咁加唔加到分

你想讀咩科先

search過下加埋自己本科
應該都係BS

都係degree 喺香港冇咩大分別

野雞degree點有移民機會

building services PT Degree 應該揀邊間

呢個post似乎啱你

i 大

好多差仔係印度讀完美國野雞top-up先去美國移民，而且仲易啲搵工。參考吓

汁？

thx巴打

其實日本個計分制好似有份list寫明邊d大學計分
但我諗應該唔會有i大

上網check話 頂尖大學grad 加10分
三大都算係top u la掛
之前荷蘭都有，不過人地count到bu同打後個啲U grad 既人就無受惠

驚你i大都grad唔到

收皮啦戇鳩仔
廢物無條件又無錢學人諗專才移民
下世啦

讀返可能得掛，由頭再溫過